矮撚幾撚時死

兩條仆街矮撚生我出尼，成世已經玩撚完。

咁你幾時死

高撚死之時

你個哈比人行開啲啦 阻住哂

矮人族

矮撚切忌操大隻

已經放棄人生决定等死

做弱小0仔都係一條出路

如果有錢
矮撚都變人生贏家

利申矮撚